電腦開機冇嗶聲同有達達聲

岩岩抆哂d 線 換完個cpu 風扇之後
開機冇畫面同冇嗶一聲
(之前換散熱膏都會有出現 但格一陣就正常番)
試多陣就加埋有達達聲
達五轉 每轉十下
係咩問題